張曉明密令福建十大富豪科水三億，出刀教訓示威者

唔好去北角 唔好去北角

推

去機場囉咁

佢地訂晒酒店
我轉場了
冇仇報
打街坊囉

決定下星期先搞北角，睇下佢地捱唔捱到一個星期

無限撚

支持去大埔觀鳥

個三億益左商家佬

我轉場了，去機場接機

黎多次721我驚無人反對扔火

機場先係香港心臟

促進經濟發展，仲話生意差

Block post 埋d 垃圾鳩up er

福建佬,驚條撚咩! 收佢地皮啦!!~

敵進我退？

放流料等佢白使3億

之後再示威過，吹咩

清楚，我哋係示威者，唔係反黑，已失焦

好想人去群眾鬥群眾咁喎P牌仔

如果冇人去北角，佢地亂斬街坊，街坊全部又極紅，相信佢地冇咁on9，元朗同北角勁唔同，元朗多區外人，北角少

[極重要!!!!]大埔飲飲食食交通攻略[附自制地圖]

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

土共實有方法拎番

不過現階段當香港人借土共手資助福獨份子

全軍轉場！全軍轉場！
取消東區遊行
等佢地浪費軍糧

真正游擊戰

由佢地響北角宣揚福建獨立啦
去機場做文宣

幾百人 vs 幾萬人？
有睇戰狼都知個下場

你估條數會唔會又收唔足

仲有機場，深水埗，大把地方

變成自費項目

be water,睇下3億玩到幾耐，要拎幾多個三億出黎燒。

咁靠晒你啦P牌大哥

等佢地住下酒店
過2~3星期先再去北角行街
睇下佢地捱到幾時

All in 機場
理閪北角托柒

撚完第二日去機場
等球鄕下佬冇得返屋企

機場

睇下教訓完之後邊個親手送香港經濟最後一刀 所以人街都唔敢出

有機場特警 全部持鎗

你估會唔會好似香港差佬咁唔見咗 我估就唔會 劈撚死咗個外國人 香港就出撚晒事

我仲等緊流浮山刀手 到未

諗起班福建佬個日人影都見唔到隻
個樣谷住谷住咁就好笑

嘩, 好驚

轉去機場啦，班福建佬係房打飛機啦

大家記唔記得解放軍黎要點做呀？
依家FK幫黎又應該點做呀

real water

機場見

我
到時係機場睇你表演

一於去福建

想去機場了

轉場，代北角酒店多撚謝你

唔覺好失焦
Why not both

科水三億入落佢袋傻仔

3億去左邊先

轉場

夠彊過嚟機場斬鳩我

我無野講

轉場為上策

三億買幾部坦克都仲得啦，淨係出到刀
可以未落到福建邦已經俾人貪哂

三億

Be Water轉場去機場
留低福建佬起北角自己打飛機

唔去北角仲有大把地方玩

[戰略］星期日北角之敵進我退

代各位福獨兄弟多謝你地三億

收皮啦

去搞酒店會點?

Push

乜科左三億咁撚多咩
咁我潛水了

林鄭仲話經濟下行？促進緊經濟喎

D仆街真係夠膽死求其搵個替死鬼交差架喎

去機場了

宣傳撐警大行動....要穿黑衫.....

be water, 去機場嘆冷氣
佢地通行證係咪7日？

去機場啦咁

整個英文版比鬼佬睇啦

黎十次咪三十億

當係這次商業補水 補貼下支出

收左錢嘅時候我地唔去 佢地先有得繼續搵錢

下個月先行北角 張曉明出唔出到數

去到維園再決定

be water! 轉場

一睇就知狗來
唔好問我點解知

sor
今日既遊行改期

be water 唔好理d福建佬 去第二度！等d有錢佬蝕死

轉場囉

所以吹大雞入機場

記得同班福建老講 話班"廢青去曬機場"

轉場啦

聽日大埔呀各位

三億有幾多係真係到暴途手上？
暴徒要維權拎返你地應得既出席費

其實可以考慮下佢真係打街坊個陣先出黎保護市民
將D狗比下去

不過小心D狗有埋伏

不要忘記你心中的憤怒

推上國際，比大家睇下乜L野呢的乜野政權

福建幫

真

721之後去元朗光復我覺得要做，因為要覆焯

我覺得唔使同班福建佬硬碰，因為之前北角嗰晚勇武組直接收哂佢地皮

所以由佢地吹大雞吧，嗰日全北角變死城，一個示威者都冇，得返班度福建佬喺到拍蚊，睇下到時又入邊個數？

有三億，一皮野一個都有成三萬人。
北角有無咁大地方

敵進我退

見到中共揼錢落海我諗大家都幾開心,等佢打空氣囉,或者打返同鄉囉，未必認到㗎嘛

去機場凉冷氣

有L一皮野咩，一千都比多佢，中間人落L哂格

同埋最緊要係宣揚福建獨立

喂咁酒店旅遊巴全部都要計錢㗎嘛仲要請佢哋食大餐呢
可能仲要包叫雞

民意角度係好，只係於心不忍，唔想前線受傷。

嘩3億落咗幾多格？

唔去啦 慢慢企街 大家留係屋企算

On9生蕃 不用理會

maybe 佢哋北角無差別打人或者唔覺意斬咗啲同鄉，congratulations

笑死

去機場嘆冷氣lo

香港交易所先係

ok bye

三億自己起碼落袋2億9，張曉明fat fat

星期日。五 罷買救港

罷買運動正式開始
之前推過罷買,反應唔錯,於是同其他巴打一齊統一搞左星期五,日罷買, 一星期2日, 請幫手集中推以下2個POST

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

「驚就唔好出街！」BYE BUY DAY 全城罷買投票結果出爐

上次元朗國班牛屎佬咪又係鳩縮， 班狗上連登亂放風吹哂水嚇鳩人呀

我就唔信有人出黎啦， 林奠要洗底， 點會俾佢搞大

你夠姜嗰日就斬到我哋仆街
香港啲經濟會跌撚到點撚樣
香港個名會臭撚到點撚樣

個次真係咁多人入去
又有狗幫佢地擋

屌
一位1500
你地班仆街轉場
我搭車去機場百幾蚊
唔去了 係北角企下同同鄉吹下水算
咁落力做咩 鳩企又有錢

一陣佢地亂斬人咪仆街

Show 個 email 出黎先啦， 成日俾埋D虛無縹緲嘅理由出嚟唔好乜唔好物，fact check 呢？

齊啊哥垃圾

咪撚po啲content farm出嚟啦

係轉場就要加大文宣啊
唔想有人單丁走去

之後再下個禮拜,再下下個禮拜,不停燒三憶三憶三三憶

去深水埗

又谷民怨

三億俾－千人，每人三＋万，文宣要做野，别讓福建兄弟俾中間人食水

仔曉明仔呀曉明，你知唔知今次搞到好大獲呀

問哂十個富豪都剩係籌到三億

入機場

聽日記者會直接問佢警方會點處理

點解呢啲流言post都要推

真係BE WATER時候到了，
反正出左反對，
唔去冇損失(機場有和你飛)

遲下先去北角
去大埔舊火車站打下卡影下相
不過最好唔好出街消費啦

三傯會唔會吹得太大

因為唔覺得係流言，的確真係開始出刀仲斬傷埋兄弟，
我覺得佢地做得出喎爛命一條，點解我地要鬥氣

張先袋兩億九，剩低畀判頭再分！

勝利方程式：遊行->死線->升級

最小兩億比小明過河濕腳啦

入機場涼冷氣仲爽

唔好on9
打黑係警察嘅工作
而且對住刀手就算贏都好大程度會有手足折損
甚至會俾黑警圍補捉（然後對方就前面拉人後面放人）
既然係咁做乜要做啲警察應份做嘅事呢

本身都想去
見你條p牌仔係到煽動人去
不了

3億 一判食50% 二判食多50%
5萬蚊一日 請佢地落黎幾日
物價貴呀 請到200個流浮山刀手炸喎

共狗有撚錢咩

唔硬碰

訓m 記咩，北角d 酒店就fat fat

轉場yeh

佢而家唔做
咪市民保護返市民囉

又係呢啲論調，咁住嗰一帶嘅同路人點?

屌~ 你又你科水, 我地有我地和你飛, 睇你點

叫市民報警
睇下班狗會唔會保護市民

協助福建佬白食白住 we connect

會唔會係咁
而家柒婆轉策略係咁做公關show
搞壇咁既野真係連開100場公關show都冇撚用
班大陸哩同柒婆可唔可以合拍少少

熱門咁多post係到鳩up
專心講返行動啦屌, 聽日係啦, 成日掛住班黎極都未黎到既支那人

唔係話要平暴止亂咩？又放人黎搗亂到底邊樣真？
大家自己諗下

記者們8月11號去北角要小心！！ 遠距離拍攝就好，唔好行咁近（如果真係有福建幫出現的話）

小明absorb左2.99億

未驚過

將示威變成黑幫仇殺
參考翻翻AO爆料post

【一班AO的分享】

元朗見

敵進我退，Be Water

請班福建佬飲雞尾酒啦

不推

轉埸
等佢比多3億

好流...

元朗個日報左警啦,咪又係打唔通

你打得開心啲 小妹係屋企為你打打氣

點解要科水？唔係好多真心愛國嘅咩？要錢先肯做嘢？

遊行唔批不反對通知就入機場

唔知會唔會大膽到拎刀入機場斬人

ching好波！

成個連登都係福建人 又阿叔老豆鄉親

同727一鳩樣 一味靠嚇叫人唔好出

轉場囉吹得我帳

回家休息

反正呢家學識左游擊
一見你班棍頭少人
打到你地仆街都仲得
你地人多又要酒店 不了
棍頭去差管啦

拎咗三億，自己待左二億九千九百九十萬

幾時嚟呀 敵進我退
玩撚死你班仆街

係咪閩毒想借打示威者黎轉移視線

福建獨立

我建议港人811如果真的有几千人大陆人来北角或者酒店已经预约满，可以打游击立马转场或者不要给他们机会，因为就算那天没事在北角发生大陆的财主也是要付钱的，那些财主知道港人这么聪明后知道中计下次就没人愿意砸钱出来包酒店付钱，你们可以发去连登征求意见，毕竟一次丢几亿出来结果什么新闻都做不出来就明显被戏弄了，下次谁还会愿意出钱。一定要打游击不要跟他们硬碰，不是因为碰不过，是不要给他们有机会做新闻，加油香港人

强国都有愛港同胞

支持黎多幾次 每區都去
變相宵禁

Agger，如果仲係勇字行頭而無腦等同幫政府助攻

敵進我退 敵駐我擾 敵疲我打 敵退我追

北角人加油

敵進我退
轉場去機場和理非
機場特警唔會俾班友亂嚟

閱

收皮啦張曉明

出去北角街坊你咪中晒計
又黎多次元朗同荃灣咁
前線無架生
被斬到傷晒
就進場圍住黎鎮場
到時砍人嘅被變咗做前線就真係
拎竹過去表演打狗棒法 搭棚 八卦槍 就會被變大型械鬥

點都死

最多一早提定啲街坊唔好落街嘅啫
自求多福

到時記者都照拉, 記者們你地睇路啦~ 必要時去大酒店採訪d 出殯人士啦~ 放工經過都見到有CCTVB 新聞喺大酒店門口拍野

放火成本高效益低喎

黑警扮示威者放火得益會大過示威者放火

一鼓作氣 再而衰 三而竭

好估上面真係好好景咩

支持你一個去挑起佢地啊!!~

哇咁張楊

我去機場，唔使理佢地

組四五個福建巴打去北角
舉牌大字
福建民主大會 ＜－ 用福建話講
同佢哋探討香港如何支援福建建立民主或獨立

呢個裝備係用嚟對付黑社會 好似上次元朗恐怖襲擊事件咁 如果附近居民 有二三十人係屋企整好拎出嚟西鐵站 咁會唔會更加容易驅趕到嗰啲黑社會呢？ 呢個唔喺用嚟拎出去遊行對付啲狗 只係想話俾大家聽有需要嘅時候都可以喺屋企30秒內做到呢一樣野

我都係唔想見到黑社會可以肆無忌憚喺鬧市入邊無差別咁斬普通市民 咁唔通下次再見到呢啲事情發生我哋留係屋企乜都唔做 當然冇可能拎刀落去同佢地死過

大家好 我已經開左ac幾年但我都冇出過post
Sorry 我係冷氣軍師 但都有個idea想同大家分享下對付白衣人
或者黑社會襲擊嘅時候可以用嚟保衛自己嘅裝備

大家一齊討論下 幫手推下post 分享下比全部人睇

轉去機場

noted

三億.....唔知張生食左幾多水呢

香港儲備加外滙基金有4萬億
小財唔出大財唔入

有三億點解唔囉番中國救巿？

夠彊入機場斬咯

我返屋企訓覺先
等佢地打下街上行走的藍絲啦

各省爭奪香港戰呀!! 快啲叫多啲省黎

好驚 都係唔去北角玩啦

你去邊度我去第二度，睇你有幾多維穩費

褔建佬話: 我地每人5000咋, 中間食水咁深

又經流浮山盪失路

真理

其實係唔係堅架，D酒店價仲係咁平既?

先比得三億 人哋外國勢力一場都唔止啦

佢哋係外援斷估唔會長期係北角

咪skip咁北角 之後再去

我哋唔係為無意義嘅武力同消耗的

kill#

結果咪出果ｄ咩打一個學生就５００殺一個學生就５０００果ｄ價單出來

去機場接朋友機

密令人地愛財都不愛國

富豪做到似隻狗？

唔記得上次捐俾警隊幾多千萬
俾褔建佬咁爽手，真係唔俾面

事實証明張狗明係亂港分子

肯科3 億你條傻仔明又撈唔少油水

唔係三日機場都有咩？咁轉場lo

唔好盪失路呀刀手

推前線出去送頭

咁撚有錢 搭飛機黎香港 機場開拖囉

大家唔好圍爐唔好俾佢得逞 林鄭想用$收買人心 拉攏淺藍

3億? 30萬我都要諗下信唔信好
依家嚇鬼呀?

五百流浮山刀手行咗半個月都未出到元朗

依啲福建佬落嚟香港，2047都唔知落到嚟未

福獨

佢地有刀
機場特警shoot to kill

夠膽過嚟旺角

煲大佢話共產黨指使

著街坊衫落北角睇下戲
見唔對路走人
冇刀就睇下點

轉場啦，睇吓佢哋有幾多300,000,000燒係咁資訊發達科技嘅年代仲要咁戇鳩，真係痴撚線

林鄭屈我哋係Riot 其實我哋要勁宣傳Police riot警察暴亂！

富林黨

點解唔去？有成百人反對你個post。如果我地唔去比佢地做下野，北角福建咪蝕晒？福建點建國呀？比咗成$1500人頭都係為咗今日。屌，下星期都唔知佢地仲有冇錢過黎賣武！

如果係咁 北角班手足出入要小心呀!! 唔好戴住GEAR周圍走比班福建佬認到 !!

你up乜春呀P牌仔

師夷之長技以制夷
滲入藍絲遊行 分化 藍絲 政府 警察
鼓勵藍絲打人 衝擊警方防線
叫他們支持警隊 反對政府
鼓勵警隊與福建幫合作 打倒示威者
支持鄧炳強成為一哥

洗得三億咁少想做D咩

P牌唔俾講野？睇清楚寫咩先出聲啦

睇完都唔知你講咩鳩喎 P牌仔

仲記唔記得讓子彈飛入面係點樣收剿匪經費
最有錢嘅出錢就出大份嘅 引其他鄉紳夾錢
事成後最有錢嘅就全數歸還 其他鄉紳嘅就三七分成

值三億？咪撚玩啦😂😂😂

其實班福建人之間真實資訊極之唔流通，佢地應該妖魔化咗班示威者，又話班前線係美國特工，又話有蛇頭出糧，好搵過返工，就連本身喺香港住咗好多年班福建人都真心咁認為。如果佢地真係出到嚟打傷咗人，唔知佢地良心過唔過意得去，口口聲聲話人暴徒，其實佢地組織啲人出去打人已經同黑社會無分別。

支共仲有冇咁多錢阿，繼續吹

支持轉場，雖然應該夠打，但手足一個都不能少e water

我只係一個P牌，又唔係醫生，低能既我幫唔到

如果有班走狗帶佢地去機場呢?
佢地機場搞事，一定揚威國際，但受傷都係我地既同路人。

Be water
佢出刀手 我會返屋企訓教

我諗住北角D爱国街坊心底裡驚到瀨屎, 又玩戒嚴罷市.

3億留唻叫雞好過啦.

P牌80後港島東人。容許我老L土勸一聲。
年青人我贊成你地轉場，機場的確唔錯，至少黑警黑道唔敢係國際性坐標施暴，文宣亦都會起到作用，會有文明既人會聽會感同身受。
港島東係一個超級老人區，食咗幾廿年蛇齋餅糉，思想腐朽曬， 絕不會有同理心你地既付出， 再者暴徒又standby好曬，文武也不討好。
維園集會加機場文宣， 可以擴展聲音的力量。
希望你地give it a thought ，不受傷不被捕的撒花。 請保重。

D強国鄉下佬憎人富貴, 見你班嚟到香港幾十年發晒財上晒岸嘅廢中廢老咁有錢又咁廢, 心理唔平衡, 難得今次攞正牌落嚟香港打人, 仲唔有理有理順手打砸搶你班香港有錢廢老, 跟手閃返大陸冇仇報? 真係諗住淨係買兩罐奶粉返鄉下咁失禮呀?

喂 張曉明自己有無 科水呀
淨係叫人俾錢

轉場會唔會去市區斬人

你得一百個人到時對一千個咁你幻想下咩情況... 做乜唔收錢但做埋差佬嗰份